[一人n張]主人樣衰相

加多張

唔好bam我

好豪邁

好不爽

平時好可愛的

你贏

呢個動作真係想點

主人日日都霸咗我張床

咩事 變左咁多張

變左打側既

阿婆貓 今年14歲

z
訓得好衰

50日左右貓仔

疆屍貓

死港女，西口西面

訓到反白眼

白眼

屎面

好bb

咁都影到

晚晚都訓成咁

好難先搵到張 勿相認

捲耳

[/u][/u]

留名

第二張好麻甩好可愛

勿相認

唔撚係掛?

好肥

哨牙

其實好可愛